前線冇做錯到！佢地係用血汗換黎我地既文宣材料！

大家有冇諗過一個問題，玩aoc 果陣我地次次都係守，會唔會有一次係人地少人果陣我地我攻？

今日見人地得成十幾個我地百幾二百個都仲係對望，會唔會太浪費機會？不過，攻既前題係據點有意義，齊上齊落啦好嘛？好好利用人多既價值。

解決資訊混亂問題係依家要諗既野

解答下點解前線又話走又話唔走同點解決

前線無做錯到

不割蓆不分化

推